有冇人試過無啦啦生一條勁粗勁硬嘅頭髮？

如圖：

摸落似啲幼嘅索帶
仲要永遠都係生喺同一個位
扯甩佢過一排又生番
但次次都攞嚟玩兩玩先揼

係咪嗰個位啲毛囊有問題

鼻毛就試過

好似鼻毛

面有 好期待佢生出嚟 抆嗰下好爽

點解要扯甩佢

因為佢唔會生得好長

強迫症唔鍾意有條咁嘅嘢喺個頭度

唔痛㗎咩

我係膝頭哥生，同意樓上，抆出嚟時感覺好爽

eh..幅圖係Google
不過我真係乾燥嘅

放條黑色線係度呃人話係頭髮

媽呀我好撚柒

認真㗎，生喺後尾枕好難先抆到出嚟

蚊膝頭哥毛好撚爽 特別係好粗嗰啲

毛倒生
愈生愈粗